畢業左幾年 再讀HD

本身係CIty畢業左幾年 ，做左3年銀行
但日日番工都行屍走肉 完全無價值

依家想去報 ive 幼教轉行

ft讀？

幼教好辛苦

絲打諗清楚 幼教唔係難讀 但一定辛苦
同埋成科都係女 好多是非

唔好殘害幼苗啦

諗住full time 讀
番工望住喲好多客因爲債務愈來愈辛苦

更加想轉行

去台灣讀，睇下台灣適唔適合自己low

有咩所謂？
反正殘害緊

請準備好你塊肝

利申：我個ex就係讀幼教hd

台灣 係香港認唔認受

應該頂得住
番工9點到9點都ok

09:00-33:00？

幼教fg表示 今年身邊所有人都搵唔到工 飽和嫁啦

梗係唔係 12小時姐

個市真係好淡？

多謝中共輸出武漢肺炎

幼教
幼教邊撚度有工開呀
年年一間間院校一齊開黎呃學生課金
學生考完dse成績麻麻但想做老師
貪幼師個名好聽
同人講做老師好好聽
但係邊有咁多空缺容納到咁多畢業生
年年一車車hd degree
仲有幼教行緊學位化
長遠黎講都要有degree先有得撈落去
唔通你讀完兩年hd之後又pt degree咩

都有道理
睇怕都轉唔到行

想轉咩行業 有咩行業係興旺

多女

你要先搞清楚，你係因為唔想做銀行而轉行，定係好想做幼教而轉行

點解唔報中/小學?
幼教人工又差(相對中/小學), 又辛苦(體力精力)又多是非

之前上年報過pgd 但完全無回應
先諗住幼教會唔會易喲